[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4662)

有

原來烏龍波黎

角呢屌 -3C啊

紅兩個只有主其他既可能 居然有人妄想走盤

3-2 又點 會3-3 咩on9

主隊廢到打多兩個 都比人入

似33了

走盤未

主隊攻啦屌

知唔知點解唔會3-3

全黑開角大

主如果唔係踢多兩個 根本冇可能贏 廢撚到

睇住成班仲諗住有希望，真係就笑死

因為大岩狗

3:3

打少兩個點33？

因為岩狗買左客 = 一定唔會3-3

打少兩個都3:2

快啦屌

唔好爆9.5

入波把撚咩！刷角啦屌你老母

中

新字頭呢啲咪suck ball

主頂實

紅牌未

刷cccccccc

肯刷未

人多手腳亂

打多人2個都比人入2粒

3:3我跟岩一個月注

唔係主黑哨應該唔使失3粒

陸軍

串左3場莫斯科 咁快斷

比多粒

屌你老鼠和主頂撚住啊

刷多3C得唔得

2130 見到莫斯科個名都驚撚左

都係輸錢 屌你 大岩剛

你買咩入5粒都唔夠

我驚你要搵新字頭財務有限公司
新力必個撚樣啲息口好高

下，4格大又中？

場波乜都齊晒

又俾假希望

主隊個左翼打多個都要cup大位唔搏角球

唔中

大岩剛 屌尻你

@新力必 @新xxxxx
有人想話跟岩一個月水 有水魚上門

呢個世界冇乜球隊可以完成岩Sir的考驗

佢成日借比我 叫我唔使還

角大24

係唔係落底搏角會中肺炎?

強烈建議開賽前4.5

大岩肛下場買咩？

樓主又中，派未

求走盤

屌佢老母 恰鳩me

角大24了

1/1.5 1.5 2.5 3.5

3：3俾我走喇

大岩庄托

9.5都開唔到 真定假啊

歷史上都試過紅兩件都追到和，好似係史浩克?

幾張紅牌都唔及一個二五仔

賽前2.5 2/2.5 3.5
點有4.5 半場角4.5？

哇你老母客12..

角大笑死人

對咩 咁強

神9
馬會開高一格

客12

客唔洗輸既我改名做大岩剛男朋友

真係追和

莫斯科中央陸軍 var 12m

3-3未

仆街假撚到

新條狗gel到3:3

入硬咩

大岩蛇之力

主抵撚死

var

假到on9

可能好似主龍咁扑出去

岩蛇個袋底乾淨了

吊，冇即場

無12

劇本

又可以有角

兩紅都和到。。。。。

客12m

主抵撚死啦 唔刷角 抵你比人追和

炸啦 踢12碼定踢波啊

五分鐘比3角算

Cls 波

Gchi

俄佬d var成尻日睇好撚耐

來吧來吧

有定冇呀

3:3？

3:3 10c 完美

打少兩個都沒輸係奇蹟

九點半 唔駛教啦

var 緊

笑死客12m

客隊頭先果球都食全餐 E球主隊就唔駛食??

勁

真

假

但係唔代表冇打少兩個就贏

唔通有大岩剛之力

笑撚死 咁都走盤

12都唔比你呀

俾左

12m

屌 咩撚野波

追得和又點 仲有成10分鐘 打多2個 客隊點頂丫

咁都3:3

唔入

睇var假象 等莊家指示

missedddd

3:2

力造和波

睇過無越

客？

Miss?

屌你 VAR睇咁耐 點刷3角啊

俄假

盤都無得你走吖
又失十二碼

Black b pin跟岩水一個月個個
準備

炸左

屌你老母唔係要幫大岩狗奶春袋呀

主隊GEL晒頭..

好彩無即場,.....輸撚死....

補時

俾12M 你都唔入

呢場波好l chi sin

笑撚死

我屌你老母又中假波

3個12

miss

下 咁都有人走到數 唔洗跟岩水

MISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

死唔去

投降啦

乜撚野波呀

中央陸軍冇老母？

屌你老母上下盤都比佢撚到仆街

我岩！

手都震埋

On9 成場波痴尻線

12碼 幾難射

10.5細gel

俄超d12

12m都miss斷腳啦屌

個雙又輸撚埋，點賭

俄超原來咁刺激

屌 咁都miss

有都屌撚到冇呀

12m都miss 走乜撚盤

大家淡定
大岩在此

他

lm

im

重射?

抵輸 唔洗再賭

又var?

我

補射條友射得差撚到

12碼唔入應該會有烏龍

3抄2。

33.3333333333333%

又var..

重射！

客12m 又miss

係唔入得就唔入得架啦
死假波

咁都唔死

Var個12m

俄佬假到

踢少2個追和已經假
判完12碼唔入仲假
球證：屌你老母買撚咗你和㗎

On9波屌你老母臭閪嬲撚到

var完未 俄佬好撚柒煩

好撚假

補時又補10分鐘啦

有多張紅未

開左波啦ching
點重射

完場啦

俄佬已經係無恥地玩個VAR

牌多過c

斯巴達得 2.8 無3倍開硬ga?

下。。。做和到做咁明顯

3-4叫爆區

炒完再飛機

訓撚夠地未啊屌

Dodo

LM

不如完場啦

好似話你知我擺撚到明做假咁

俄超真心假

直接烏龍啦 做大戲

陸軍撚和到咩

不如刷角

3球12M 兩張RC

屌你老母省中龍碌出去唔撚比角

1個og

仲要射失兩球

認錯人

主隊個教練除帽

4-2/ 3-3 plz

屌你老味 射到咁

有咩暗示

紅未呀 咁多牌又唔紅

客盤手足一定嬲撚死

屌 柒撚到 以為佢改左名

假波到呢

兩球十二碼都入唔到on99

客隊兩紅仲勁

準備和波走盤

唉

條友唔撚識射12m就咪撚走埋去啦

又訓地 我屌你老母

又飲水？

邊個跟左岩蛇買客盤 驗腦呢邊

屌癲撚到咁都唔入

口渴

雙咁都要輸，乜撚野12M唔入

想我死好簡單姐 唔洗咁樣撚鳩我下話

屌你老母閪我激撚到紮紮跳

補10分鐘啊笨

一陣有烏龍

嬲到笑

球證今場睇咗10分鐘VAR，如果補少過7分鐘就係假波

痴撚線波

補8

痴撚線 射到咁撚正中

好睇過戲 笑死

李威廉去咗俄羅斯教波？

+8

黃衫扭左4件入禁區竟然唔射唔傳

禁區鳩Ban一腳都有角啦屌你老母...

1min 1c ok?

似3-3

6分鐘 3連c ok?

有撚用咩 射極12m都無角

7隻角點賭呀

8min

好撚精彩

Ok

10c完場我去狗屋自首

似有撚用

依場睇到笑

Ok 圖呢

3連角啦你老母

俾撚晒機會喇 射失喳嘛

垃圾客隊 空難啦

無圖

又炒單刀

死金毛又吸大位

我老母撲都撲到啦

一個跟一個
突果兩個企兩條柱

要守到尾有幾難？

兩角 thanks

夠姜假到要熄燈腰斬

3:3未

死傻西落底bam落去啦

射失十二碼中肺炎死啦

無角聯

真係睇到燥

10角完場我請全波po食牛角

3:3好嗎求下你

名符其實垃圾波
利申 冇錢賭

Lm

補8乜撚都無

好彩冇睇，賺左樣

仲未有紅

買咗主盤都頂到就嚟心臟病發

陸軍假希望到仆街
先追一球再有12m
跟住射失
屌你老母

真係半大全大

和波走盤 驚咩

求下你 走盤啦 我知錯啦

加一好撚辛苦

放心 你送每人一層樓都唔會開到

係啊

痴撚線客隊

腰斬派100

比多兩個12m反cup

假波只服俄佬 咩澳假墨假全部唔入流

垃圾波唔知買黎做乜

打少個果下就取消關注啦，仲睇到最尾俾人撚

假起上嚟可以12m唔入

cls波

2分鐘

之後4:2撚鳩你

打小兩個主都唔撚刷收皮啦

Own goal、miss 12m乜都齊

韓k 個場下半場補時cup幾球

講真 咩墨假澳假韓假日假全部都唔入流 俄佬先係最假

呢場真心經典..撚到上下盤手足都叫救命

陸軍紅2件wo

呢條撚樣底線救角

10 YC

原來12M 真係好難入

果場cls
最後好似5:3

韓假先係皇道

12m都唔識射dllm

多打2個都唔禁屌刷角主隊一樣垃撚圾

未夠經典，
比多個全餐主啦

韓假唔計 太神

跳樓啦咁多位

上半場0:4下半場5:4唔撚記得邊隊

10黃都無紅 輸能死

YC多過角

黃牌仲多過角球

10.5s cashed

仲有幾耐

想問下姐多隻角

365有冇黃牌買

10張黃牌2張紅牌 3球12M

CHING..趕佐兩個出場啦..
再趕出場要中斷

幾多隻*

假球既極致

撚屌成家空難啦執雞飛機 阿叔推入去都入

MMa

狗會幾時開黃牌大細

7

3

條友救乜撚嘢角呀屌你老母

2130半大集定氣

召喚大岩狗

7c now

弱智都踢到波

半5全7屌你咩

4-2啦屌

睇住呢班閪佬踢波真係命都短幾年

大波手足一早cashout左

買左-1？

吹啦100分鐘

想補到3-3??
踢到100分鍾啦

客個龍好似吸盤小丑咁 次次勁ban都啜撚實個波

今朝場美職又唔見咁頂得

痴線俄超 買31 41 51 紅兩件輸番粒 仲差啲俾人追和

波台手足成日笑9 C朗 penaldo

終於完

係70分鐘0－4 90分鐘2－4

呢場明明有7 球 兩個閪腳唔入12 碼

主隊受讓喎

好彩買大波

3-2 7c完

嘩屌 我沖完涼返黎都未踢完

成個justin b bar

Diu jumped

殺d 走地狗

屌 仲以為有得走盤 結果12m唔撚入

屌你老母12M都唔入，個雙咁都輸

各位起行未

和主估唔到頂得禁辛苦

岩狗唔好笠水 改名啦柒頭

近年球壇神奇扳平戰役

日期 / 賽事 / 上半場比數 / 完場戰果

2017/11/25 / 德甲 / 多蒙特4：0史浩克04 / 多蒙特4：4史浩克04

2017/11/21 / 歐聯分組賽 / 西維爾0：3利物浦 / 西維爾3：3利物浦

2011/02/05 / 英超 / 紐卡素0：4阿仙奴 / 紐卡素4：4阿仙奴

2005/05/25 / 歐聯決賽 / AC米蘭3：0利物浦 / AC米蘭3：3利物浦*

中央t完美撚到我一嘢掉爆左個ps4手掣，寧願冇最尾球12m，唉

兩隊隻右閘都救角
球證又買角細 食左兩隻

一陣果場咁既盤，唔慌好野

隻無恥狗實潛水走數
上次大岩燈條數都未找

就快攞呢啲救角嘅去鵝頸橋打小人

睇10分鐘var唔係應該補多過10分鐘咩

啱啱邊個撚樣射失12m 祝佢下世做支那人

1. 羅斯托夫 2.5大
2. 莫斯科斯巴達9.5角大

上船了

一早當d錢掉咗落海 如果唔係失12m 噴左血

祝佢中武漢肺癌

Hi???????

Danila Proshlyakov 你攻緊有卡你做咩要帶返出嚟再自己控失呀弱智死傻鳩救角狗

Date of birth 8 March 2000 (age 19)
Place of birth Moscow, Russia
Height 1.87 m (6 ft 1 1⁄2 in)
Playing positionForward
Club information
Current team FC Rostov
Number 13

買客盤 好似挽過山車冇艦安全帶

贏錢

橙，輸錢仲要輸埋個手掣

下年先出黎啦仆街

俄假半大上船!!!!!!!!!

9:30 下盤

新字頭都搞?

食全餐 中肺炎+下世支那人

睇佢表演架 表演輸波潛水呀

好似我咁 3:1 取消關注咪好囉
睇都廢事

3:3？邊度3:3呀 睇過？

唉 我都改名做新強勇俊算

有無手足想開個bot 專責起底救角狗

呢場真係好睇過睇戲

歡迎入會一齊做大個字頭

逼害角大手足

俄佬係咪要打針先識射十二碼

快改名 你樓下又jer

成班都想我死 我兩腳一伸算

攪撚掂

要整個database先得

屌你老母 9b慘死

9點半點買

都係做戲

買贏果邊

問岩🐍

今晚st Peter 其他俄超pass

跟岩狗買

大岩sir 有冇水，等緊

大岩幾時先會出返黎？

半和 10 1 口爆

想買卡斯

真係要 咁個場開波 大家有個針對對象屌

見到莫斯科三個字都驚

燈神既恐怖之處
係人人唔信佢，佢就中

930 部署

半大上船了

仲有陸軍20號Konstantin Kuchaev 你又做乜撚野補時犯規俾人拖時間呀屌你老母唔識踢波就死撚開啦

Date of birth/Age: Mar 18, 1998 (21)
Citizenship: RussiaRussia
Height: 1,82 m
Position: Attacking Midfield
Contract expires: 30.06.2023
Agent: Relatives
Current international: RussiaRussia U21

唔好咁對岩🐍岩蛇之力都係咁 2紅都有機3:3

好想買半客。

今日針死 先係美職再黎俄超都咁難玩

有冇相睇下

dllm我都junp 10k 2.5s

半大是必需買的

老豆搵仔

客隊第二受講即係咩劇本？

Gchi

Foden!

大岩剛幾時死？

餓超角球通常等幾耐

威到

mean撚到

lafc嗰場你都輸嘅真係咪撚賭

好

其實同fd 睇應該幾正場波 好撚好笑

好似好多傷

辛尼特半大

6倍

半大未

Sparta!!!!!!!!!!!

3.5大贏左錢！ 推

斯巴達主場..可以比陸軍逼和...
而陸軍又廢到仆街...
買客

第一個留tg ，派100

想買客，但好似係大船

半大定角大 唉

我發覺單蛇已經好好人

上次陸軍-6

@send_nuke

[url]https:

巴打你好撚旺！ 下場買乜要跟

岩岩主都大船

即係踢得好柒但最後險勝

呢場同琴晚pfc對烏拉爾幾似

莫斯科斯巴達個盤同雷恩好似、預計又係大炒格

第8打第2 讓球

我都loss 角

頭先有岩狗頂住

2130繼續大波

全黑比人jer到上頸

一陣斯巴達準備又食紅牌

火雞蛇依兩日有無派左2k

好想私了班唔入12m既撚樣

9.5b 2.5b主

會失民意

差不多。

頭先大波細角

手足 3格角大 已經過時
我地要玩就玩放啲 我地買夠6格大

半大

出水未

未睇就知一陣又黎紅牌輸波劇本

想all in 紅牌3.5b

半全大6 格

邊隊輸波先

尤其係第一個

一陣半大有無機

有無手足賭俄超睇埋球證

全中收6格錢

雖然好想角大，但係唔知點解上場loss c好想買角！同客主和主

岩岩10黃都開唔出2.5大 傷到仆街

剩係見到右上角係篠崎泫, 見唔到有幾MEAN

6格先係新潮流

緊係讓波果隊

半大go

角大即場買夠10格都得

重心 2130客

有100%

半大定角大

要主了

咁又唔好

隨便你

又中毒水

d 2倍幾9.5又係十場都開唔到一場 緊係買高水d既半大

彩櫻蛇一格都買兩三注

個下盤仲有冇得回

波台八卦野 想知再講

想

大落

原來呢條友踢斯巴達，搞錯咗

荷後備開晒下盤

大岩剛SIR 有冇水

唔想知 躝

仲有2016年 緬恩斯上半場先入4粒後賀芬咸追至4-1完半場，下半場賀芬咸追成4-4和波

有冇比我派過既巴打派下我就都唔撚知幾多注冇撚贏過

半大全大？

半大大船
正式啟動！

比場重心你 比勒殺角大

莫斯科魚雷！

支持

原來你跟左

。。。

冇錢了 想gun都冇

唉 唔買了

大家記得買半大
今日俄超大波日

師兄張票過左數拿？

四蛇唔要半大？

未呀 岩先10蚊半大中左
仲玩到

報假

咩都唔睇而家跟飛買上盤算一定唔洗連輸幾口先

過關三串一

咁都要報假

角大幾多好

0-1

我2串一咋

高水3.5b入得過？

Block了 報假

俄狗個個一樣樣點分

炸

大波落飛

回歸

睇下會唔會見光死。

又有莫斯科對家買

等派

件衫個章有個c字 咪斯巴達

希望唔好

三格

客隊出利物浦神鋒 all in了

睇完頭先果場個個都追大波啦

我唔識呢啲，我失咗控

連登大船

之前睇盤睇水睇往績而家有落飛就篤上盤唔洗煩合埋眼就收錢算

鳩買半大算

今日目標已達，已win 1000

皇賭d燈閪要2.5b又唔足水
改要9.5b

咁仲好

gun 想加大

有就最好。無都無計。

上盤

好呀 買波緊係買高水

咁多買大角

準時封

等收錢

加油

角大同路 望齊中

個個都買角大 咁唔通我又錯咩

莫斯科身上輸嘅錢 要喺莫斯科到拎返

洗撚咩學我做上盤戰士起碼贏6-7成

皇燈

好啊

推介大家 而家viutv 做緊2月29
女主角好撚正

斯巴達fg

莫斯科斯巴達 [0/-0.5]

即場無得夾角都買

復活

有冇角細3串1既手足

贏！lm

岩蛇今場唔出水 典賭呀

又係莫斯科落飛

Spartaaaaa

琴晚埋單追返唔少 輸4百幾only

買左角大 唔追半大 係唔係on9

卡斯洛達第一球
重注

唔賭錢睇下netflix又係一條好漢

各有方向

失去信仰了

俄羅斯d波好多時主場威力好強，隊隊踢主場好多時都不敗

但半大繼續

咁撚黑緊係強啦

和波咪得 唔洗敗

係莊狗好強 唔係主場好強

10.5 gogogo

半大24

啱啱先開波邊有咁快

未開波都24架啦

場場半大咁易賭

半大又閪

開波4分鐘

Bm角大又西

全餐都未出

屌仲未半大

球證24

下盤穩啦 10場不敗 近19場輸得一場

半大啡格又死屌

下盤穩gel

半大全大thx

又細角又細波

主隊完全就係準備食全餐既格

道指跌千八，聽日好多人jump

我都有呢隻老鼠

大波針

船長

雷恩翻版，坐4:0望5:0

角呢？

仆街 又撚角

今日恆指咪跌咗過千囉

-2200 期指

角細真係無敵

好彩今場買唔切

角球盤 跌得咁快

1

呢家排緊隊聽日Jump

跌穿2萬4

又無角

0405就差唔多

好撚野

？

唔好屌我用牛牛 但聽日港女插幾多呢

無角聯 買10。5大真係驗腦

半埸1波 ok?

學下今朝fc洛杉磯啦

主場大量球迷吶喊支持，又有龍門 後衛 門柱 門楣 Var，唔係客想入就入到

恆期貨已經跌緊啦，幾百姐

說好的半大呢

個個大戶

入波未？頭先咁大波今日唔係相反呀

半大只需5分鐘

你呢

場場大無窮人

主隊有個 前鋒腦有問題 戴左頭罩 客贏更了

俄超邊有咁多大波

斯巴達2016-17堂堂冠軍球隊，客隊多年無冠，點會贏到呀

1c無人理

斯巴達！goal味

比多角先

HSI夠膽就托市,睇你托得幾耐

客㩒屌

走鬼未

前鋒戴點頂頭槌

btw 半大24

16-17唔好拎出黎講

俄羅斯咁撚大，客軍周車勞動，邊有力贏到呀

好彩走晒

有冇辦法dl返抓飯

見證歷史 30年第一次

上面班反手撚

半大只需....

十場波後

屌 半大quota岩岩個場已經用左

客入波只係時間問題，完全壓撚住黎踢

我果幾百萬煤氣 unun 腳

波台吉祥物

主隊有龍門架！

點解會下盤。。。

22222

3333333

33

煤氣真正收息股

頭先果場已經入哂今星期俄超既波

lm定先

斯巴達入未

主3打1都唔橫傳

3打1都打到咁

4444444

4444

屌真係角大

開邊三格盤

角大同半大 我簡左半大
駛唔駛驗腦

買黎係收息

2000彈上1600 勁到

定啦 半7全9

兩個一齊開

我錯了

最多7隻 不能再多了

好多手足買角大

有冇人買咗3.5b

講緊比垃圾 點算

都未踢

買左1.5b

半場

9.5 10.5 12.5

356 個主不斷落飛

主反擊速度唔錯，但技術係業餘水平

俄佬係垃圾

郁一郁都成百點

9.5得1.75咁低水

傻仔餓超先買角大

skip囉

半大呢

都係買波 心理壓力無咁大

半大氣數已盡

有rc未

買多500k補番

仆你個街俄超

好快入波

差d入

主100%了

同上場一樣

客屌到主隊失禁

唔好停角

屌又訓地

卡斯點輸

邊隊

入波未。。。。。。😭

有c未

快半大啦

應該話冇走地都買正傻仔

我就係傻仔

奇跡半大

冇即場仲賭隨時假波食錢

客半格穩到

rc 0.5b中未

頭先個場大左，呢場唔會大喇

冇走地寧願skip

發覺呢度嘅人講呢場俄超 幾秒前講客㩒屌 幾秒黎就講主穩了

客輕鬆gel

主定客屌

客打過歐冠歐霸架，隊垃圾斯巴達打假累過我輸錢

里爾都1:0里昂啦

卡斯洛達咁勁都受讓
主gel定都得啦

買左和波

所以要gel主勝客勝

開個半大先thx

Rip

下場

垃圾又0-0

好似同你wallpaper一樣有品味

屌你

盲人足球 5射0射正

俄超d人腳法真係好撚廢

主隊win

踢左30分鐘仲做平半

客禁屌就平手啦

主12

10？

大波已死

等下啦 就有

fake

吓個12m呢？咁都冇？

大家準備好 100萬買樓未

又唔係好波，又死都要猜中間

兩隊爛泥賤種

5555

卡斯洛達個波都出左底線仲諗住救角 傻仔

55555

你講過了

我要入波唔係c呀

自己失平衡

摘左你名咁串

我呢架老人癡呆 係咪歧視

😭😭😭😭😭😭😭😭😭

5c
-5

退出了

俄超如果場場追半細應該賺

半客是夢？

挽留

半場頂盡1：0，0：1

主隊快1:0

客其實踢得好過主

玩完啦屌

客win ok?

gchi

半大已死 50$ rip

0:0 ft

我都rip左30$

半客

睇下356 d飛數先啦

你地都買咁大

邊個女主播好睇

半客開出未

130 here

半大送錢

比馬會

笑話呢

客點輸？真心

屌，救角

有飛就贏咩 大軍閥啲飛多到啡格都跑包尾啦

666

我都50

半大plz

客fg

66666666

角大咁易

戒賭

半10收貨，大家開心

同岩岩相反
大角細波

6c

一場半大角細 一場半細角大 下場＝？

準備半八全八

客罰球！

乜而家波post連全黑都Jer

你又2.5？

全黑佢做左好多壞事

半2.5大

0:1

有人jer我咩

你老母 兩邊加埋十幾次射門得兩腳中龍

睇黎都準備要退出了

我半1 1.5
1粒收返幾十

分化都做埋 又講假新聞

麥當勞叔叔

客紅未

到主罰球 唔入

主贏派300

今日算多

半大24半大24半大24半大24半大24

之後呢

千跌之日

記得睇過個主播 淫𨶙到俾moderator 警告佢發言

條撚漲卜卜

買左300 半大

想睇

主差d入

主兩下差d

冇名冇link?

唔怪得知叫全黑
閪又黑 心又黑

大互

rich

主差d

失哂水準 失望

全俾人黑
可憐我這個小寶寶

差d 4.5b cashed

無救到咩

輸左咪破產

7777777

呢場冇12碼

我第一次聽笑撚到我仆街

主一定贏

8.5足水就刷 屌你老未入唔撚到

77

777

上場買左仲有錢剩架wo

半場比多兩角得唔得

半7魔咒

8888

睇好半8全8

頭肢王 已死

88888

8

888

好笑wo

我超都三格

仆街俄羅斯 滅國啦屌你老母

頭先買3格就冰到完場
宜家唔買角就光速8c
屌

早知買9.5b

8888-5

比次機會你
再講

半場入返粒 定下驚先啦

早知頭場買3:2

刷完入波未

半大大船

連登場場俄超都半大大船

早知我啱啱買三比二波膽兩張紅牌

買咩

快入啦

沉左廿鳩幾分鐘啦

同晒路

俄假半8全8重現江湖

跟水買左

船員跳哂落海

屌呢場冇買12.5角大 驗腦

就係冇買

m.zhuafan.live/tv/1103769

個個無上線 睇住呢個先

召喚半8全9

點解成日攔截左

假波 不了

呢場又冇半大

刷到咁上下就會入波

你個波＝真

客隊贏波就完美

火車頭

半8全13 大家開胃

嘻

咁你屌唔屌 問心 要mama定佢

客隊入波未

又搞鳩我

又中

半客半大 針哂

12.5角大gel

988

Mama

我就要ky mama 呢啲女人 吸引得多

是

上半場贏先得，買左半客

42 0:0 半大 針ed

感覺客隊體力消耗比較大，逼搶同邊線突破比較多，下半未必keep到

Sick ball

0：1 ht大家開心

買咗入球大係咪要驗腦

係